\documentclass[10pt,a4paper]{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\author{andrea}
\title{libro}
\begin{document}
	\tableofcontents	
	\part{primera perate}
	\chapter{hola}
\section{Primer capitulo}
\section{Primer capitulo}

\chapter{El primer captilo}
Esta es la seccion primera
\section{Primer caoitulo - seccion segunda}
Es la seccion segudnda
\subsection{Primer capitulo - seccion segunda - subsecc1}
la subseccion
\paragraph{}

esto es un aprarffo

\paragraph{}

hola bb

\subparagraph{}

bebesita

\end{document}